根本泛民先係鬼係五毛係熱狗

老昆認同

根本只有前線行動者先對政府產生到壓力
泛民只求係極權底下做永遠既反對派

一聽到有得做萬年國代議員，狗衝都衝唔切

花瓶反對派